一張圖證明一毛專用極端言論分化

個咩高息股出名一毛黎

由此可見
一毛專用極端言論分化

咩影大頭、子華牙迖等等話題都係

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf